啱啱用城巴apps用到燥

將部電話跌撚爛左 有無人用到燥？開左十鳩幾分鐘都開唔到 之後廿分鐘後巴士到左都未撚開到 城巴apps係咩撚人design? 真心小學生都好過佢

以為得我開唔到

根本有病 唸住睇下答巴士定地鐵 之後fake 9 左我20分鐘

的確係有時無啦啦開唔到
9巴app好好多

九巴都唔好得好多

係app store 屌9佢都無理